會員頓巴斯球場佳龍駒(#34899)多次洗版，求admin bam人

原post link:
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (29)

會員頓巴斯球場佳龍駒(#34899)在此post第8頁至第37頁多次洗版
有理由相信洗版狀況將會持續至下一個post
此會員重覆發表留言及作出影響他人之洗版行為，影響他人正常討論
求admin bam人

下post link:
[扑柒K狗(#34899)是常識] [本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (30)

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

支持

admin 留意 只係第9頁至第18頁胡言亂語洗版

同埋樓主所表明ge有型由相信洗版行為會延續至下個post
共實係原post20頁 後已沒出現

支持！

比次機會啦

不了

G持樓豬

支持樓主

推

G持

連仔呢？

Push

自己都認咗，冇異議啦

洗版情況仍然出現，請admin作出行動

但唔係惡意

仲推舊post